詹sir教落 大家今日買完份蘋果可以用黎做人情

間接派俾藍屍廢老港豚睇